所有mon post 狗同我入嚟

黑警聽住，我就係鐘意晚晚落街食糖水，吹咩！ 有種拉曬食糖水嘅街坊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！